女人中最仆街其實就係d靚女！！

明知自己樣靚 仲起勢對所有雄性動物放電
whatsapp 最中意hea覆 再唔係用表情覆
等到人地想放棄個時 你又比假希望我
約出街就最多籍口 轉過頭又post同狗公玩既相
話就話自己乖女單身 根本身邊有千軍萬馬
無意思你就唔好亂比singal啦 我真係睇唔透你
係咪The best has not yet come
第日你人老珠黃 我睇你點

屌 今次駁唔到

你係咪俾靚女玩完黎

樓豬有自知之明，平耳證

好彩無pm姐，唔係又收到手軟啦

Your face
Your fate

岩呀 靚女多數係仆街 識簡一定簡唔靚

點解你要咁話我?

香港男仔係時候有番啲骨氣啦唔該，日日叫春有乜用，瀟灑啲搵個第二個啦，成個森林唔係得佢有個西，出去見下世面，唔好屈係到鳩叫。加油巴打

同意！支持性別平權！

sor 自嘲咋 無諗過話埋你

平乜鬼權，港女最鍾意係網上話邊個邊個唔夠申屎，大巴狗公衝出黎護主，班臭雞最識玩「平等」呢樣野

LM

天有眼架，佢哋會有報應

好想知佢地如果有一日變咗豬扒會點

你咪其中一隻囉

醜女 肥婆都係一樣囉

雞，全都係雞

你生命中係咪冇遇過肥婆

我自己就係

大把高登貼果啲係樣衰架喎